有無人睇過呢D波子運動會?

好撚戇鳩無撚聊, 但唔知點解一睇就睇唔停

仲有波子奧運會

坐左幾耐

以為笑波子

吓, 我最近先無意中發現喎

上一兩個月先有post討論左十幾頁

前排先有人開post講完

sor....潮撚左

一生愛潮爆